有個咁嘅朋友可以點算好

我自問當佢係最好朋友，有咩都同佢分享又好關心佢咁。

但喺近排我先發現佢並唔喺好似我咁諗，佢心情好嘅時候我地會好close，又會好多嘢傾。但係佢一有嘢煩嘅時候，佢又唔會同我講，又會唔理我。

咁其實喺我一廂情願當佢喺Best friend，定喺佢對待朋友嘅方式有問題？

拎出黎講 唔好自己估估下

可能事實唔係你咁諗

如果真係你咁諗 就及早抽身

好坦白問過佢係咪嫌我煩，佢話廢事覆我應我咁。我平時對朋友絕對唔會咁，所以覺得好困惑

搵機會一野入佢後欄

你地就係一世既朋友

我唔係TL呀大佬

fd依家嘢唔係自自然然㗎咩

咁每個人都有唔同處事態度，合則來不合則去

你又啱，又真係唔可以強求人地點對自己既

如果佢唔會同你分享煩惱
我覺得你唔係佢最好朋友

你當佢老死，佢當你契弟

我都覺 我自己一廂情願正一死傻鳩

Exac7ly